日日鬥黃內鬥乜乜乜, 不如睇下條國際戰線啦

好多歐洲國家d 平民根本覺得支那係第一個國家肯幫佢地 派物資

作為平民呢家活係水深火熱有人幫你你都唔會走去查人d 野係借呀 定賣呀 定送呀

你又唔會理佢d quality 係唔係唔合格, 有好過無

呢家支那疫情受控啦, 全力用錢打宣傳戰, 相反歐美只係疫情嚴重既開始

呢條國際線再打落去真係大洗牌, 第時支那做左世界一哥你香港點叫救命都無人理

快啲去Tweeter Help 幫手啦